\begin{frame}
  \frametitle{Störungsrechnung für schwache Kopplung zwischen \\ Spin und Bosonen (0. Ordnung)}
  \only<1-4>{ \begin{block}{Hamiltonoperator für kleine Kopplung}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \mathcal{H} = -\frac{Δ}{2} σ_x^{} + \frac{ε}{2} σ_z^{} +  ω_{0} \Dagger{B_0} B_0^{} + \alert{\underbrace{\bar{λ} \, \frac{σ_z}{2} \g(B_0^{} + \Dagger{B_0})}_{\mathcal{V}}}\pns, \;\;\; \frac{\bar{λ}}{ω_0} \ll 1
    \end{eqn}
  \end{block}}
  \pause
  \only<1-3|handout:1>{\begin{block}{Spinzustände}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \scalebox{1.05}{$\ket{∓} = \underbrace{\frac{Δ}{\sqrt{\g(ε ± \sqrt{ε^2 + Δ^2})^{\!2} + Δ^2}}}_{\alert{α_{∓}}} \ket{↓} + \underbrace{\frac{-ε \mp \sqrt{ε^2 + Δ^2}}{\sqrt{\g(ε \pm \sqrt{ε^2 + Δ^2})^{\!2} + Δ^2}}}_{\alert{β_{∓}}} \ket{↑}$}
    \end{eqn}
  \end{block}}
  \pause
\only<1-3|handout:1>{  \begin{block}{Eigenzustände als Produkt von Spin- und Fockeigenzuständen}
  \setlength\abovedisplayskip{0pt}
  \begin{eqn}
    \scalebox{1.05}{$\ket{0} \equiv \ket{-, 0}\pns, \quad \ket{1} \equiv \ket{+, 0}\pns, \quad \ket{2} \equiv \ket{-, 1}\pns, \quad \ket{3} \equiv \ket{+, 1}$}
  \end{eqn}
  \end{block}}
\only<4|handout:2>{  \begin{block}{Exakte Eigenenergien}
  \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \braket{\mp, 0}[\mathcal{H^0}]{\mp, 0} = \mp \frac{\sqrt{ε^2 + Δ^2}}{2} \\
      \braket{∓, 1}[\mathcal{H^0}]{∓, 1} = \mp \frac{\sqrt{ε^2 + Δ^2}}{2} + ω_\t{c}
    \end{eqn}
  \end{block}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Eigenenergien (korrigiert in 2. Ordnung)}
  \begin{block}{Energiekorrekturen 2. Ordnung \cite{nolting_5.2}}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \Del{E_n^{(2)}} = \sum_m^{\neq n} \frac{\abs{\braket{\rule{0pt}{1.2em}E_m^{(0)}}[\mathcal{V}]{E_n^{(0)}}}^2}{E_n^{(0)} - E_m^{(0)}}
    \end{eqn}
  \end{block}
  \begin{block}{Grundzustandsenergie / 1. Anregungsenergie (korrigiert)}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      E_{0 / 1}^{(2)} = ∓ \frac{\sqrt{ε² + Δ²}}{2} - \g(\frac{η_{∓}²}{ω_0} + \frac{ζ²}{±\sqrt{ε² + Δ²} + ω_0})
    \end{eqn}
  \end{block}
  \begin{eqn}
    η_{∓} = \frac{\bar{λ}}{2} \g(α_{∓}^2 - β_{∓}^2), \pns \quad ζ = \frac{\bar{λ}}{2} \g(α_{+} α_{-}  - β_{+} β_{-})
  \end{eqn}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Eigenzustände, $\avg{x}$ und $\avg{x²}$ (korrigiert in 1. Ordnung)}
  \begin{block}{Zustandskorrektur 1. Ordnung \cite{nolting_5.2}}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \ket{\rule{0pt}{1.2em}E_n^{(1)}} = \sum_m^{\neq{n}} \ket{\rule{0pt}{1.2em}E_m^{(0)}} \frac{\braket{\rule{0pt}{1.2em}E_m^{(0)}}[\mathcal{V}]{E_n^{(0)}}}{E_n^{(0)} - E_m^{(0)}}
    \end{eqn}
  \end{block}
  \pause
  \begin{block}{Grundzustand / 1. Anregungszustand (korrigiert)}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \ket{0}^{(1)} = N \g(\ket{0} + \frac{η_{-}}{ω_0} \ket{2} + \frac{ζ}{\sqrt{ε² + Δ²} - ω_0} \ket{3})
    \end{eqn}
  \end{block}
  \pause
  \begin{block}{Erwartungswerte $\avg{x}$ und $\avg{x²}$ ($\ket{0} \equiv \ket{0}^1$)}
    \begin{eqn}
    \braket{0}[\Dagger{B_0} + B_0^{}]{0}, \pns \;\;\; \braket{0}[B_0^2 + \g(\Dagger{B_0})^2 + 2 \Dagger{B_0} B_0^{} + 1]{0}
    \end{eqn}
  \end{block}
\end{frame}
